# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-12 14:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: config/settings/base.py:41
#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:39
#: maipassport/templates/line_liff/description.html:163
msgid "English"
msgstr "英文"

#: config/settings/base.py:42
#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:38
#: maipassport/templates/line_liff/description.html:162
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: maipassport/citadel/models.py:24 maipassport/citadel/models.py:44
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: maipassport/citadel/models.py:38 maipassport/citadel/views/backend.py:483
#: maipassport/citadel/views/backend.py:2841
msgid "Administrator"
msgstr "系統管理員"

#: maipassport/citadel/models.py:39
msgid "Management"
msgstr "管理員"

#: maipassport/citadel/models.py:41
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: maipassport/citadel/models.py:48
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: maipassport/citadel/models.py:53
msgid "permissions"
msgstr "權限"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:39
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:989
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:443
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:537
msgid "The health declaration form is not exists"
msgstr "找不到可使用的健康調查表"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:133
#: maipassport/citadel/views/base.py:791 maipassport/citadel/views/base.py:809
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:408
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:426
msgid "Alerted by measuring staff"
msgstr "由測量人員標記為危險"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:136
#: maipassport/citadel/views/base.py:811
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:428
msgid "High risk, may have recently gone abroad or have related symptoms"
msgstr "高風險，可能最近出國或有相關症狀"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:202
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:208
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:300
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:308
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:335
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:395
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:406
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:414
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:449
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:497
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:530
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:559
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:624
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:698
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:785
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:808
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:817
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:871
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:960
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:971
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:617
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:621
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:692
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:698
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:721
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:747
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:749
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:757
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:767
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:823
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:832
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:838
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:867
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:911
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:940
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:968
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1050
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1071
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1078
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1128
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1187
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1247
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1322
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1331
msgid "Scanning objects error"
msgstr "掃描對象錯誤"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:235
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:250
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:634
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:647
msgid "Scanning objects have not filled out the declaration"
msgstr "掃描對象尚未填寫調查表"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:236
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:251
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:887
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:896
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:635
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:648
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1259
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1266
msgid "Please filled out the declaration"
msgstr "請填寫健康調查表"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:258
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:653
msgid "Scanning objects is judged as high risk by the system"
msgstr "掃描對象被系統判定為高風險"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:259
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:879
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:654
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1253
msgid "You are currently a high-risk object, temporarily banned"
msgstr "您目前是高風險對象，已被暫時禁止"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:315
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:703
msgid "Already in this company"
msgstr "已在此公司"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:328
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:714
msgid "Already submitted an application"
msgstr "申請正在等待審核中"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:430
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:852
msgid "No visitor information can be added"
msgstr "沒有訪客資料可以被加入"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:439
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:859
msgid "You currently have no company / school"
msgstr "您現在沒有所屬公司或學校"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:460
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:508
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:568
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:633
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:876
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:920
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1135
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1194
msgid "You may no longer be in this company"
msgstr "你可能已經不在此公司"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:517
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:523
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:927
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:933
msgid "Scan permission enabled"
msgstr "掃描權限 - 開啟"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:519
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:521
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:929
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:931
msgid "Scan permission disabled"
msgstr "掃描權限 - 關閉"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:540
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:608
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:675
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:750
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:788
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:854
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:977
#: maipassport/citadel/views/backend.py:3031
#: maipassport/citadel/views/base.py:509 maipassport/citadel/views/base.py:603
#: maipassport/citadel/views/base.py:1534
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:356
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:948
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1018
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1053
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1111
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1173
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1232
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1335
msgid "Field missing"
msgstr "欄位缺失"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:647
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1206
msgid "Select status is not exists"
msgstr "選擇的狀態不存在"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:745
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1013
msgid "Update Health Code success, you have passed"
msgstr "更新健康碼成功，您已通過"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:747
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1015
msgid "You did not pass"
msgstr "您未通過"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:781
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1046
msgid "Update approach record success"
msgstr "更新接觸資料成功"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:844
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1103
msgid "Update visitor record success"
msgstr "更新訪客紀錄成功"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:848
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1107
msgid "Visitor record already exist"
msgstr "訪客紀錄已經存在"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:958
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1320
msgid "Add organization request deleted"
msgstr "已刪除加入組織請求"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:969
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1329
msgid "Add request sent, pending review"
msgstr "申請已提交，請等待審核"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:1055
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:1126
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:507
#: maipassport/records/serializers/records.py:28
#: maipassport/users/models.py:157
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:1058
#: maipassport/citadel/views/app_web.py:1129
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:510
#: maipassport/records/serializers/records.py:31
#: maipassport/users/models.py:158
msgid "Danger"
msgstr "危險"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:1180
#: maipassport/citadel/views/base.py:445
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:292
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1413
msgid "Phone format error"
msgstr "電話格式錯誤"

#: maipassport/citadel/views/app_web.py:1258
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1373
msgid "Please wait locate"
msgstr "請等待定位後再次嘗試"

#: maipassport/citadel/views/backend.py:142
#: maipassport/citadel/views/backend.py:1793
msgid "Company Management"
msgstr "公司管理者"

#: maipassport/citadel/views/backend.py:143
#: maipassport/citadel/views/backend.py:1794
msgid "Department Management"
msgstr "部門管理者"

#: maipassport/citadel/views/backend.py:144
#: maipassport/citadel/views/backend.py:1795
msgid "Scanner"
msgstr "可更新健康碼使用者"

#: maipassport/citadel/views/backend.py:211
#: maipassport/citadel/views/backend.py:1857
#: maipassport/records/serializers/records.py:60
msgid "Get Location Failed"
msgstr "取的地理位置失敗"

#: maipassport/citadel/views/backend.py:680
msgid "The department have staff"
msgstr "建立部門失敗"

#: maipassport/citadel/views/backend.py:683
msgid "The department has been delete"
msgstr "部門已經被刪除"

#: maipassport/citadel/views/backend.py:1665
#: maipassport/citadel/views/backend.py:1686
#: maipassport/citadel/views/base.py:718 maipassport/citadel/views/base.py:727
msgid "Application does not exist"
msgstr "申請不存在"

#: maipassport/citadel/views/backend.py:2933
#: maipassport/citadel/views/backend.py:2965
#: maipassport/citadel/views/backend.py:2997
#: maipassport/citadel/views/backend.py:3007
#: maipassport/citadel/views/backend.py:3048
#: maipassport/citadel/views/backend.py:3077
#: maipassport/citadel/views/backend.py:3106
#: maipassport/citadel/views/backend.py:3115
msgid "Update Success"
msgstr "更新成功"

#: maipassport/citadel/views/backend.py:2944
#: maipassport/citadel/views/backend.py:2976
#: maipassport/citadel/views/backend.py:3057
#: maipassport/citadel/views/backend.py:3086
msgid "Update failed"
msgstr "更新失敗"

#: maipassport/citadel/views/base.py:45 maipassport/citadel/views/base.py:53
#: maipassport/citadel/views/base.py:67
msgid "User token or id not exists"
msgstr "使用者令牌或ID不存在"

#: maipassport/citadel/views/base.py:88 maipassport/citadel/views/base.py:101
#: maipassport/citadel/views/base.py:139 maipassport/citadel/views/base.py:151
#: maipassport/citadel/views/base.py:177 maipassport/citadel/views/base.py:416
#: maipassport/citadel/views/base.py:420
msgid "Verification failed, Please login again"
msgstr "驗證失敗，請重新登入"

#: maipassport/citadel/views/base.py:116 maipassport/citadel/views/base.py:165
msgid "The connection phase has expired, please log in again"
msgstr "連線階段已過期，請重新登入"

#: maipassport/citadel/views/base.py:266
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:221
msgid "Please check your username and password is correct"
msgstr "請確定登入帳號和密碼正確無誤"

#: maipassport/citadel/views/base.py:273
msgid "System Error."
msgstr "系統錯誤"

#: maipassport/citadel/views/base.py:303
msgid "Client time error"
msgstr "登入已失效，請重新登入"

#: maipassport/citadel/views/base.py:308
msgid "Client time is way too different from server time"
msgstr "登入超時，請重新登入"

#: maipassport/citadel/views/base.py:331 maipassport/citadel/views/base.py:496
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:344
msgid "Create User failed"
msgstr "建立使用者失敗"

#: maipassport/citadel/views/base.py:449 maipassport/citadel/views/base.py:452
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:297
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:300
#: maipassport/core/exceptions/users.py:93
msgid "This phone already exists"
msgstr "此電話已經被使用過"

#: maipassport/citadel/views/base.py:455 maipassport/citadel/views/base.py:555
#: maipassport/citadel/views/base.py:617 maipassport/citadel/views/base.py:657
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:263
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:303
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1460
msgid "The password and verify password not same"
msgstr "密碼和確認密碼不相同"

#: maipassport/citadel/views/base.py:486 maipassport/citadel/views/base.py:530
#: maipassport/citadel/views/base.py:596 maipassport/citadel/views/base.py:641
#: maipassport/citadel/views/base.py:1510
#: maipassport/citadel/views/base.py:1526
#: maipassport/citadel/views/base.py:1578
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:247
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:335
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1444
msgid "Verify Otp Error, Please resend Otp"
msgstr "驗證失敗，請重新發送OTP"

#: maipassport/citadel/views/base.py:505
msgid "Registration success, Please login again"
msgstr "註冊失敗，請重新登入"

#: maipassport/citadel/views/base.py:563 maipassport/citadel/views/base.py:626
#: maipassport/citadel/views/base.py:1554
#: maipassport/citadel/views/base.py:1587
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:270
msgid "Password has been reset, please log in again"
msgstr "密碼已重設，請重新登入"

#: maipassport/citadel/views/base.py:662
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1465
msgid "Password has been reset"
msgstr "密碼已重設"

#: maipassport/citadel/views/base.py:680
msgid "This Shop Name has already been used"
msgstr "此店名已經被使用過"

#: maipassport/citadel/views/base.py:700
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1489
msgid "Application has been submitted"
msgstr "申請已送出"

#: maipassport/citadel/views/base.py:704
msgid "Invalid Registration Code"
msgstr "錯誤申請碼"

#: maipassport/citadel/views/base.py:725
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1513
msgid "Application has been cancel"
msgstr "申請已經取消"

#: maipassport/citadel/views/base.py:782 maipassport/citadel/views/base.py:800
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:399
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:417
msgid "Unfilled Form"
msgstr "未填表"

#: maipassport/citadel/views/base.py:793
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:410
msgid "High risk, may have recently gone abroad or have symptoms"
msgstr "高風險，可能最近出國或有相關症狀"

#: maipassport/citadel/views/base.py:1002
#: maipassport/citadel/views/base.py:1012
#: maipassport/citadel/views/base.py:1014
#: maipassport/citadel/views/base.py:1016
msgid "Please confirm login information is correct."
msgstr "請確認帳號密碼是否正確"

#: maipassport/citadel/views/base.py:1545
#: maipassport/citadel/views/base.py:1581
msgid "Password and check password not same"
msgstr "密碼和確認密碼不相同"

#: maipassport/citadel/views/base.py:1557
#: maipassport/citadel/views/base.py:1590
#: maipassport/core/exceptions/users.py:13
msgid "User not exists"
msgstr "使用者不存在"

#: maipassport/citadel/views/base.py:1658
msgid "PLACE_QR_CODE"
msgstr "地點QRCODE"

#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:353
msgid "Registration success"
msgstr "註冊成功"

#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1479
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1484
msgid "This Tax ID number has already been used"
msgstr ""

#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1506
#: maipassport/citadel/views/line_liff.py:1515
msgid "Application is not exist"
msgstr "申請不存在"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:108
msgid "Related links"
msgstr "相關連結"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:115
msgid "CDC"
msgstr "疾管署"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:123
msgid "MIC"
msgstr "產業情報研究所"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:138
msgid "Please select your question category"
msgstr "請選擇您的問題類別"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:245
#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:379
#: maipassport/core/utils/flex_dict.py:24
msgid "Please go to the account binding page first"
msgstr "請先至帳號綁定頁面綁定"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:300
#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:328
#: maipassport/templates/line_liff/description.html:414
msgid "Company management"
msgstr "公司管理"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:304
#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:369
#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:412
#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:438
msgid "Add Company QR Code"
msgstr "加入公司QR Code"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:310
#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:369
#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:391
#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:401
msgid "Backstage Link"
msgstr "後台連結"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:402
#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:439
msgid "You don't have managing permission"
msgstr "您沒有管理權限"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:452
msgid "Thanks for your message!"
msgstr "感謝您的訊息！"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:453
msgid "Sorry, this account cannot individually reply to user messages."
msgstr "很抱歉，本帳號無法個別回覆用戶的訊息。"

#: maipassport/citadel/views/line_msg_api.py:454
msgid "Please look forward to what we will send next time!"
msgstr "敬請期待我們下次發送的內容喔！"

#: maipassport/companies/models.py:15 maipassport/companies/models.py:50
#: maipassport/companies/models.py:67 maipassport/companies/models.py:79
#: maipassport/companies/models.py:130 maipassport/companies/models.py:150
#: maipassport/companies/models.py:223 maipassport/companies/models.py:239
#: maipassport/companies/models.py:256 maipassport/companies/models.py:299
#: maipassport/companies/models.py:331 maipassport/records/models.py:18
#: maipassport/records/models.py:52 maipassport/records/models.py:110
#: maipassport/records/models.py:155 maipassport/records/models.py:186
#: maipassport/records/models.py:228 maipassport/records/models.py:255
#: maipassport/records/models.py:279 maipassport/records/models.py:302
#: maipassport/records/models.py:316 maipassport/records/models.py:334
#: maipassport/records/models.py:354 maipassport/records/models.py:374
#: maipassport/transfers/models.py:10 maipassport/users/models.py:62
#: maipassport/users/models.py:140 maipassport/users/models.py:185
#: maipassport/users/models.py:238
msgid "Public Id"
msgstr "公用ID"

#: maipassport/companies/models.py:194
msgid "Not Verify"
msgstr ""

#: maipassport/companies/models.py:195
msgid "Verify Pass"
msgstr "驗證通過"

#: maipassport/companies/models.py:196
msgid "Verify Not Pass"
msgstr "驗證未通過"

#: maipassport/companies/models.py:197
msgid "Verify Cancelled"
msgstr "驗證取消"

#: maipassport/companies/models.py:265 maipassport/companies/models.py:321
msgid "Wait audit"
msgstr "待審核"

#: maipassport/companies/models.py:266 maipassport/companies/models.py:322
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: maipassport/companies/models.py:267 maipassport/companies/models.py:323
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: maipassport/companies/models.py:354
msgid "Backend User Login"
msgstr "後台使用者登入"

#: maipassport/companies/models.py:355
msgid "User Privilege changed: Manager"
msgstr ""

#: maipassport/companies/models.py:356
msgid "User Privilege changes: Department Manager"
msgstr ""

#: maipassport/companies/models.py:357
msgid "User Privilege changed: Healthcode"
msgstr ""

#: maipassport/companies/models.py:358
msgid "New Place Added"
msgstr ""

#: maipassport/companies/models.py:359
msgid "Place Certification: PASS"
msgstr "地點驗證：通過"

#: maipassport/companies/models.py:360
msgid "Place Certification: FAILED"
msgstr "地點驗證：失敗"

#: maipassport/companies/models.py:361
msgid "User Request: Company Join"
msgstr ""

#: maipassport/companies/models.py:362
msgid "User Request: Company Join PASS"
msgstr ""

#: maipassport/companies/models.py:363
msgid "User Request: Company Join FAILED"
msgstr ""

#: maipassport/companies/models.py:364
msgid "User Request: PDF Download"
msgstr ""

#: maipassport/core/exceptions/base.py:12
msgid "common exception"
msgstr "常見例外"

#: maipassport/core/exceptions/base.py:32
msgid "One of the request parameters is not valid."
msgstr "請求參數無效"

#: maipassport/core/exceptions/middlewares.py:13
msgid "The signature value specified in the request is invalid."
msgstr "簽章值無效"

#: maipassport/core/exceptions/middlewares.py:22
msgid "The access token value specified in the request is invalid."
msgstr "訪問令牌無效"

#: maipassport/core/exceptions/middlewares.py:29
msgid "The client version specified in the request is invalid."
msgstr "連線端版本無效"

#: maipassport/core/exceptions/middlewares.py:36
msgid "The client id specified in the request is invalid."
msgstr "連線端ID無效"

#: maipassport/core/exceptions/middlewares.py:43
msgid "Your app version is out of date, please upgrade to latest version."
msgstr "版本須更新"

#: maipassport/core/exceptions/middlewares.py:50
msgid "Service is under maintenance."
msgstr "系統維護中"

#: maipassport/core/exceptions/middlewares.py:59
msgid "Server failed to authenticate the request."
msgstr "認證失敗"

#: maipassport/core/exceptions/middlewares.py:68
msgid "Client time is way too different from server time."
msgstr "要求逾時"

#: maipassport/core/exceptions/otp.py:8
msgid "OTP value is not valid."
msgstr "OTP有誤"

#: maipassport/core/exceptions/otp.py:16
msgid "OTP is expired."
msgstr "OTP已過期"

#: maipassport/core/exceptions/otp.py:21
msgid "There's no more OTP attempts left."
msgstr "目前無法發送OTP，請稍後再試"

#: maipassport/core/exceptions/otp.py:26
msgid "OTP data is totally lost. Cannot resend OTP by otp_id."
msgstr "OTP已經過期，已無法再重新發送"

#: maipassport/core/exceptions/otp.py:31
msgid "OTP Send Email Error."
msgstr "發送OTP驗證信失敗"

#: maipassport/core/exceptions/otp.py:36
msgid "Send OTP times can not be too close."
msgstr "發送OTP時間不能太近"

#: maipassport/core/exceptions/otp.py:41
msgid "No phone or email set up to send OTP"
msgstr "寄送otp電子郵件或電話尚未設定"

#: maipassport/core/exceptions/records.py:8
msgid "Create GPS record failed"
msgstr ""

#: maipassport/core/exceptions/records.py:13
msgid "Create health record failed"
msgstr "建立健康碼失敗"

#: maipassport/core/exceptions/records.py:18
msgid "Create user company record failed"
msgstr "建立使用者就職紀錄失敗"

#: maipassport/core/exceptions/records.py:23
msgid "Create place entry record failed"
msgstr "建立地點紀錄失敗"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:8
msgid "User already exists"
msgstr "使用者已經存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:18
msgid "User Attendance status not exists"
msgstr "使用者工作狀態不存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:23
msgid "Health Code not exists"
msgstr "健康碼不存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:28
msgid "Attendance status not exists"
msgstr "工作狀態不存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:33
msgid "Company not exists"
msgstr "公司不存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:38
msgid "Company already exists"
msgstr "公司已存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:43
msgid "Department not exists"
msgstr "部門不存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:48
msgid "Department already exists"
msgstr "部門已存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:53
msgid "Title not exists"
msgstr "職稱不存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:58
msgid "Create App user failed"
msgstr "建立使用者失敗"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:63
msgid "Create department failed"
msgstr "建立部門失敗"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:68
msgid "Create place failed"
msgstr "建立地點失敗"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:73
msgid "Company title already exists"
msgstr "公司職稱已存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:78
msgid "Place not exists"
msgstr "地點不存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:83
msgid "User Attendance Status already exists"
msgstr "使用者工作狀態資料已經存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:88
msgid "User phone format wrong"
msgstr "使用者電話格式錯誤"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:98
msgid "Request Fail"
msgstr "要求逾時"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:103
msgid "This account can not reset"
msgstr "此帳號已經存在"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:108
msgid ""
"The user is bound, please reset the password directly or contact the "
"administrator"
msgstr "使用者已綁定，請直接重設密碼或是聯絡管理員"

#: maipassport/core/exceptions/users.py:113
msgid "Get User Image Failed"
msgstr "建立使用者頭像失敗"

#: maipassport/core/utils/flex_dict.py:12
#: maipassport/core/utils/flex_dict.py:41
#: maipassport/templates/line_liff/bind.html:52
#: maipassport/templates/line_liff/bind.html:68
msgid "Account Binding"
msgstr "帳號綁定"

#: maipassport/records/models.py:141
msgid "Scan record"
msgstr "掃描紀錄"

#: maipassport/records/models.py:142
msgid "Questionnaire record"
msgstr "問卷紀錄"

#: maipassport/records/serializers/records.py:55
msgid "latitude"
msgstr "緯度"

#: maipassport/records/serializers/records.py:57
msgid "longitude"
msgstr "經度"

#: maipassport/templates/app_web_n/addorg_sel.html:16
#: maipassport/templates/line_liff/addorg_sel.html:16
msgid "Company / School to join"
msgstr "欲加入公司團體 / 學校"

#: maipassport/templates/app_web_n/addorg_sel.html:28
#: maipassport/templates/line_liff/addorg_sel.html:28
msgid "Last time the application was submitted"
msgstr "上次送出請求時間"

#: maipassport/templates/app_web_n/addorg_sel.html:37
#: maipassport/templates/app_web_n/addorg_sel.html:53
#: maipassport/templates/line_liff/addorg_sel.html:37
#: maipassport/templates/line_liff/addorg_sel.html:53
msgid "Submit Application"
msgstr "送出請求"

#: maipassport/templates/app_web_n/addorg_sel.html:43
#: maipassport/templates/app_web_n/approach_sel.html:31
#: maipassport/templates/app_web_n/health_code_sel.html:35
#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:78
#: maipassport/templates/app_web_n/place_sel.html:53
#: maipassport/templates/app_web_n/privacy_file.html:124
#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:80
#: maipassport/templates/app_web_n/scan_func.html:76
#: maipassport/templates/app_web_n/scan_work_sel.html:62
#: maipassport/templates/app_web_n/visitor_sel.html:61
#: maipassport/templates/app_web_n/work_sel.html:67
#: maipassport/templates/line_liff/addorg_sel.html:43
#: maipassport/templates/line_liff/approach_sel.html:31
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:229
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:247
#: maipassport/templates/line_liff/health_code_sel.html:35
#: maipassport/templates/line_liff/place_sel.html:53
#: maipassport/templates/line_liff/scan_func.html:76
#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:65
#: maipassport/templates/line_liff/scan_work_sel.html:62
#: maipassport/templates/line_liff/visitor_sel.html:61
#: maipassport/templates/line_liff/work_sel.html:67
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: maipassport/templates/app_web_n/addorg_sel.html:53
#: maipassport/templates/app_web_n/approach_sel.html:42
#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:391
#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd.html:52
#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:181
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:206
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_set_pwd.html:65
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:196
#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:350
#: maipassport/templates/app_web_n/health_code_sel.html:44
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:428
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:942
#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:282
#: maipassport/templates/app_web_n/login.html:74
#: maipassport/templates/app_web_n/place_sel.html:63
#: maipassport/templates/app_web_n/privacy_file.html:135
#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:150
#: maipassport/templates/app_web_n/reset_password.html:65
#: maipassport/templates/app_web_n/scan_func.html:97
#: maipassport/templates/app_web_n/scan_work_sel.html:72
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:381
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:327
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up.html:67
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:179
#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:113
#: maipassport/templates/app_web_n/visitor_sel.html:72
#: maipassport/templates/app_web_n/work_sel.html:77
#: maipassport/templates/line_liff/account_bind_completed.html:26
#: maipassport/templates/line_liff/addorg_sel.html:53
#: maipassport/templates/line_liff/approach_sel.html:42
#: maipassport/templates/line_liff/bind.html:68
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd.html:52
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:181
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:198
#: maipassport/templates/line_liff/health_code_sel.html:44
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:429
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:283
#: maipassport/templates/line_liff/place_sel.html:63
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:154
#: maipassport/templates/line_liff/reset_password.html:63
#: maipassport/templates/line_liff/scan_func.html:96
#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:101
#: maipassport/templates/line_liff/scan_work_sel.html:72
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:102
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up.html:65
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:179
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:103
#: maipassport/templates/line_liff/visitor_sel.html:72
#: maipassport/templates/line_liff/work_sel.html:77
msgid "My PassCode"
msgstr "我的通行碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/addorg_sel.html:66
#: maipassport/templates/line_liff/addorg_sel.html:55
msgid "Cancel Add Application"
msgstr "取消加入請求"

#: maipassport/templates/app_web_n/approach_sel.html:17
#: maipassport/templates/app_web_n/health_code_sel.html:16
#: maipassport/templates/app_web_n/visitor_sel.html:17
#: maipassport/templates/line_liff/approach_sel.html:17
#: maipassport/templates/line_liff/health_code_sel.html:16
#: maipassport/templates/line_liff/visitor_sel.html:17
msgid "Scanned person"
msgstr "被掃描者"

#: maipassport/templates/app_web_n/approach_sel.html:25
#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:349
#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:53
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_set_pwd.html:54
#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:72
#: maipassport/templates/app_web_n/place_sel.html:47
#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:78
#: maipassport/templates/app_web_n/scan_work_sel.html:56
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:107
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:198
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:131
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:219
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:52
#: maipassport/templates/app_web_n/visitor_sel.html:55
#: maipassport/templates/app_web_n/work_sel.html:61
#: maipassport/templates/line_liff/approach_sel.html:25
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:223
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:354
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:53
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:72
#: maipassport/templates/line_liff/place_sel.html:47
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:78
#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:58
#: maipassport/templates/line_liff/scan_work_sel.html:56
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:52
#: maipassport/templates/line_liff/visitor_sel.html:55
#: maipassport/templates/line_liff/work_sel.html:61
msgid "Submit"
msgstr "確定"

#: maipassport/templates/app_web_n/approach_sel.html:42
#: maipassport/templates/line_liff/approach_sel.html:42
msgid "Update Approach Record"
msgstr "接觸紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:134
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:19
#: maipassport/templates/line_liff/base.html:132
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:134
#: maipassport/templates/line_liff/description.html:134
#: maipassport/templates/line_liff/router.html:132
msgid "MY PASSCODE"
msgstr "我的通行碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:170
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:942
msgid "Home Page"
msgstr "首頁"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:171
#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:173
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:381
msgid "Shop Code"
msgstr "店鋪申請"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:173
#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:190
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:428
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:429
msgid "History"
msgstr "歷史紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:177
#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:270
msgid "Theme change"
msgstr "選擇主題"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:178
#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:329
msgid "Language setting"
msgstr "語言設定"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:180
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:382
#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:272
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:166
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:186
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:190
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:210
#: maipassport/templates/line_liff/base.html:163
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:322
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:342
#: maipassport/templates/line_liff/description.html:472
msgid "Message"
msgstr "小提示"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:391
#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:281
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:175
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:200
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:199
#: maipassport/templates/line_liff/account_bind_completed.html:17
#: maipassport/templates/line_liff/base.html:172
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:331
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:356
#: maipassport/templates/line_liff/description.html:481
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:78
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:81
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:95
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: maipassport/templates/app_web_n/base.html:432
#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:108
#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:197
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:108
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:195
msgid "This browser does not support geolocation!"
msgstr "此瀏覽器不支援定位"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:49
#: maipassport/templates/line_liff/description.html:173
msgid "Account related issues"
msgstr "帳號相關問題"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:55
msgid "Account Registration"
msgstr "帳號申請"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:59
msgid "1.Select register from the login page"
msgstr "1.在登入頁面中選取註冊功能。"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:62
msgid ""
"2.After filling the required data, click \"next step\" to complete phone "
"verification"
msgstr "2.填寫完對應欄位資料後，選擇「下一步，驗證」以進行電話驗證。"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:65
msgid ""
"3.Enter the code that has been sent to your registered phone to complete "
"verification"
msgstr "3.點選送出驗證碼，並輸入於手機端收到之驗證碼以完成手機驗證。"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:72
#: maipassport/templates/line_liff/description.html:195
msgid "I forgot my password, how can I reset it ?"
msgstr "我忘記密碼了，要如何重設呢？"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:76
msgid "1.Select \"forget password\" from the login page"
msgstr "1.在登入頁面中選取「忘記密碼」功能。"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:79
msgid "2.Enter your account and click \"send verify code\""
msgstr "2.請先輸入帳號，之後點擊發送驗證碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:82
msgid ""
"3.After confirming verify code, complete resetting password by enter and re-"
"enter new password"
msgstr ""
"3.獲得驗證碼後輸入並送出，跳至輸入新密碼頁面，輸入兩次新密碼之後按下重設密碼"
"送出"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:92
msgid "App Function"
msgstr "程式功能"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:99
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:135
msgid "Survey"
msgstr "問卷"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:103
msgid "1.Select \"survey\" from the main page"
msgstr "1.點擊APP首頁問卷按鈕即可進入問卷功能"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:106
msgid ""
"2.After completing the survey click on \"submit\" to complete the survey"
msgstr "2.填寫問卷中的問題，並於填完後按確定即可送出"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:112
msgid "Check-In"
msgstr "打卡"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:116
msgid "1.Select \"check-in\" from the main page"
msgstr "1.點擊APP首頁打卡按鈕即可進入打卡功能"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:119
msgid ""
"2.Click \"submit\" after complete filling in information(need to enable "
"location service in order to show lognitude and latitude)"
msgstr ""
"2.填寫玩欄位資訊後按確定即可完成打卡(注意裝置必須開啟衛星定位公能經度緯度才能"
"正常顯示)"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:127
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:131
msgid "1.Select \"Setting\" from the main page"
msgstr "1.點擊APP頁面設定按鈕即可進入使用者資料設定頁面"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:134
msgid ""
"2.Click \"Update\" after changing your information (notice: User Account is "
"not changable)"
msgstr "2.進入後即可修改欄位中的資料(ps. 使用者帳號欄位為無法修改之欄位)"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:140
msgid "Health Code"
msgstr "健康碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:144
msgid "1.Heath Code is shown in the middle of your main page"
msgstr "1.健康碼以Qrcode形式顯示於APP首頁的正中央"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:147
msgid "2.There are four conditions for your health code"
msgstr "2.健康碼將會擁有四種狀態分別為："

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:149
msgid "Not Filled(color: black): need to complete your health survey"
msgstr "未填寫(黑色): 需填寫健康問卷"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:152
msgid "Waiting(color: orange): need to measure body temperature"
msgstr "待測量(橘色): 待體問複測"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:155
msgid "Normal(color: green): pass healthcode scan"
msgstr "正常(綠色): 通過警衛或管理人的健康碼掃碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:158
msgid ""
"Danger(color: red): body temperature higher than 38, or do not pass "
"healthcode scan"
msgstr ""
"危險(紅色): 健康問卷有接觸使、體溫量測為38度以上或未通過警衛/管理者的健康碼掃"
"碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:166
msgid "Sidebar"
msgstr "側功能列表"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:177
msgid ""
"1.Select \"Shop Code\" from sidebar, complete registration by fill in "
"required data (Company Register Code are given by the company)"
msgstr ""
"1.點擊側邊欄位的「店鋪申請」即可進入頁面，進入頁面後輸入指定欄位的資料並點擊"
"「確認」即可完成申請(公司申請碼為授權公司提供)"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:180
msgid ""
"2.Select \"Location List\" to view \"verify status\", \"show qrcode\", and "
"\"edit\" from applied location"
msgstr ""
"2.點擊「地點列表」即可觀看申請過的地點以及審核狀況、qrcode顯示和編輯(只有通過"
"審核的地點才會出現qrcode選項)"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:183
msgid ""
"3.Select \"Edit\" from \"Location List\" to change information about the "
"applied location"
msgstr "3.在地點列表中選擇「編輯」即可對申請地點的資料進行修改"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:194
msgid "1.Select \"History\" from sidebar"
msgstr "1.點擊側邊欄位的「歷史紀錄」即可進入頁面"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:197
msgid ""
"2.Able to see \"Body Temperature Record from the past seven days\", "
"\"Approach Record\", \"Place Entry Record\", \"Clock In Record\", and latest "
"\"Survey\""
msgstr ""
"2.在此頁面中可觀看「過去七天體溫紀錄」、「接觸紀錄」、「地點紀錄」、「簽到簽"
"退紀錄」、「前次填寫之健康調查表」"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:204
msgid "Theme Setting"
msgstr "主題設定"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:208
msgid "1.Select \"Theme\" from sidebar"
msgstr "1.點擊側邊欄位的「主題設定」即可進入頁面"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:211
msgid "2.Select your theme"
msgstr "2.選擇喜好主題"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:218
msgid "Language Setting"
msgstr "語言設定"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:222
msgid "1.Select \"Language Setting\" from sidebar"
msgstr "1.點擊側邊欄位的「語言設定」即可進入頁面"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:225
msgid "2.Select your language"
msgstr "2.選擇偏好語言"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:234
msgid "Scan Services"
msgstr "掃描問題"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:239
msgid "1.Select \"Scan\" function from main page"
msgstr "1.點擊APP頁面「掃描」按鈕"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:242
msgid "2.Scan Qrcode"
msgstr "2.掃描qrcode"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:245
msgid "3.Select function from scan result"
msgstr "3.選擇對應登記"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:258
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登入頁面"

#: maipassport/templates/app_web_n/description.html:391
#: maipassport/templates/line_liff/description.html:12
msgid "Description"
msgstr "功能說明"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd.html:28
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_set_pwd.html:30
#: maipassport/templates/app_web_n/reset_password.html:30
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up.html:37
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd.html:28
#: maipassport/templates/line_liff/reset_password.html:30
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up.html:37
msgid "Password (Case sensitive)"
msgstr "密碼(有分大小寫)"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd.html:31
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_set_pwd.html:34
#: maipassport/templates/app_web_n/reset_password.html:34
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up.html:40
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd.html:31
#: maipassport/templates/line_liff/reset_password.html:34
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up.html:40
msgid "Please enter password again"
msgstr "請再次輸入密碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd.html:41
#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd.html:52
#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:181
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd.html:41
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd.html:52
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:181
msgid "Edit Password"
msgstr "修改密碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:33
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:41
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:38
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:32
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:33
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:41
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:32
msgid "Verify code"
msgstr "驗證碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:35
#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:75
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:43
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:91
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:40
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:86
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:34
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:74
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:35
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:75
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:43
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:89
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:34
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:74
msgid "Send verify code"
msgstr "送出驗證碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:43
#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:196
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:225
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:215
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:43
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:197
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:43
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:196
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:204
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:43
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:191
msgid "Press send verify code button"
msgstr "請點擊發送驗證碼按鈕"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:78
#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:146
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:94
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:163
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:89
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:156
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:77
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:144
#: maipassport/templates/backend/reset_password.html:298
#: maipassport/templates/backend/user_verify.html:292
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:78
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:146
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:92
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:159
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:77
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:144
msgid " seconds to send"
msgstr "秒發送"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:116
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:132
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:126
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:114
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:116
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:129
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:114
msgid "Verify code already send"
msgstr "已發送驗證碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:146
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:163
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:156
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:144
#: maipassport/templates/backend/reset_password.html:298
#: maipassport/templates/backend/user_verify.html:292
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:146
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:159
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:144
msgid "Waiting "
msgstr "等待"

#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:160
#: maipassport/templates/app_web_n/edit_pwd_otp.html:164
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:177
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:181
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:170
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:174
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:158
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:162
#: maipassport/templates/backend/reset_password.html:312
#: maipassport/templates/backend/reset_password.html:316
#: maipassport/templates/backend/user_verify.html:306
#: maipassport/templates/backend/user_verify.html:310
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:160
#: maipassport/templates/line_liff/edit_pwd_otp.html:164
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:173
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:177
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:158
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:162
msgid "Send verify code error"
msgstr "送出驗證碼失敗"

#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:33
msgid "Please enter login account"
msgstr "請輸入登入帳號"

#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:37
msgid "Phone Number, ex:0912345678"
msgstr "手機號碼, ex: 0912345678"

#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:68
msgid "Next, set password"
msgstr "下一步，設定密碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:192
#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:185
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:188
msgid "Please enter account"
msgstr "請輸入帳號"

#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:195
msgid "Please enter phone"
msgstr "請輸入電話"

#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_login.html:206
#: maipassport/templates/app_web_n/first_time_set_pwd.html:65
msgid "First Time Login"
msgstr "首次登入"

#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:32
#: maipassport/templates/app_web_n/login.html:20
#: maipassport/templates/line_liff/bind.html:20
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:35
msgid "Please enter phone or account"
msgstr "請輸入電話或帳號"

#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:65
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:68
msgid "Next, Reset Password"
msgstr "下一步，重設密碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/forget_password.html:196
#: maipassport/templates/app_web_n/login.html:42
#: maipassport/templates/line_liff/bind.html:42
#: maipassport/templates/line_liff/forget_password.html:198
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:9
msgid "File Upload"
msgstr ""

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:10
msgid "Please Select Upload Catagory"
msgstr "請選擇上傳類型"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:21
msgid "Please Select Category"
msgstr "請選擇類型"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:23
msgid "Vaccine Record"
msgstr "疫苗紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:24
#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:113
msgid "Rapid Test Result"
msgstr "快篩結果"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:25
msgid "Covid-19 History"
msgstr "Covid-19歷史紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:30
msgid "Select Photo"
msgstr "選擇照片"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:104
msgid "COVID-19 Vaccine Record"
msgstr "Covid-19疫苗紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:122
msgid "COVID-19 History"
msgstr "Covid-19歷史紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:189
#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:245
#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:319
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:229
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:311
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:385
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:306
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:275
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:419
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:229
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:311
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:385
msgid "More"
msgstr "查看更多"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:258
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:324
#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:39
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:324
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:39
msgid "Activity Name"
msgstr "活動名稱"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:261
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:327
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:327
msgid "Organizer Information"
msgstr "主辦資訊"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:264
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:330
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:330
msgid "Organiser"
msgstr "主辦人"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:264
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:330
#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:52
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:330
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_check.html:350
msgid "Health Check"
msgstr "健康紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_code_sel.html:23
#: maipassport/templates/line_liff/health_code_sel.html:23
msgid "Pass"
msgstr "通過"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_code_sel.html:29
#: maipassport/templates/line_liff/health_code_sel.html:29
msgid "Not Pass"
msgstr "未通過"

#: maipassport/templates/app_web_n/health_code_sel.html:44
#: maipassport/templates/app_web_n/scan_func.html:21
#: maipassport/templates/line_liff/health_code_sel.html:44
#: maipassport/templates/line_liff/scan_func.html:21
msgid "Update Health Code"
msgstr "更新健康碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:9
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:9
msgid "Temperature record"
msgstr "體溫紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:10
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:10
msgid "Information from seven days"
msgstr "前七天紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:27
#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:37
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:27
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:37
msgid "No record"
msgstr "無紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:29
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:29
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:39
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:39
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:83
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:83
msgid "Approach Record"
msgstr "接觸紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:92
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:92
msgid "Place Entry Record"
msgstr "地點紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:102
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:102
msgid "Clock In Record"
msgstr "簽到簽退紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:134
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:134
msgid "The previous health declaration"
msgstr "前次填寫之健康調查表"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:146
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:146
msgid "Date"
msgstr "填表日期"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:163
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:163
msgid "Have not fill out the health declaration"
msgstr "尚未填寫過健康調查表"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:248
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:248
msgid "Health Scan"
msgstr "健康掃描"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:256
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:256
msgid "Approach Scan"
msgstr "接觸掃描"

#: maipassport/templates/app_web_n/history.html:258
#: maipassport/templates/line_liff/history.html:258
msgid "Visitor Scan"
msgstr "訪客掃描"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:49
#: maipassport/templates/app_web_n/scan_func.html:97
#: maipassport/templates/line_liff/scan_func.html:96
#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:38
#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:101
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:73
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:79
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:86
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:93
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:100
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:58
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:64
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:71
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:78
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:85
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:76
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:82
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:89
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:96
#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:103
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:61
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:67
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:74
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:81
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:88
msgid "Last Update Time"
msgstr "最後更新時間"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:80
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:65
msgid "The declaration is completed and the temperature will be retested"
msgstr "調查表填寫完成，待體溫複測"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:83
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:68
msgid "Please go to the counter or guard for temperature check"
msgstr "請至櫃檯或警衛進行體溫檢測"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:90
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:75
msgid "Quarantine"
msgstr "隔離"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:90
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:75
msgid "dangerous"
msgstr "危險"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:90
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:75
msgid "person"
msgstr "人士"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:104
#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:89
msgid "Please fill in the health declaration form"
msgstr "請填寫健康資料表"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:153
#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:282
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:283
msgid "Check In"
msgstr "打卡"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:162
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:264
msgid "About Covid-19"
msgstr "新型冠狀病毒專區"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:265
msgid "MIC Reports and Videos"
msgstr "資策會產業情報所提供報告評析及影音分享"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:278
msgid "Taiwan Centers for Disease Control"
msgstr "衛福部疾病管制署"

#: maipassport/templates/app_web_n/index.html:279
msgid ""
"Provide information on relevant medical records in Taiwan and around the "
"world"
msgstr "提供台灣及全球相關病例數資訊"

#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:21
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:21
msgid "Current Latitude"
msgstr "目前緯度"

#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:30
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:30
msgid "Current Longitude"
msgstr "目前經度"

#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:48
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:48
msgid "Organizer"
msgstr "主辦單位"

#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:57
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:57
msgid "Organizer Contact"
msgstr "主辦單位聯絡人"

#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:57
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:57
msgid "Contact Number"
msgstr "聯絡電話"

#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:291
#: maipassport/templates/app_web_n/location_check_in.html:294
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:289
#: maipassport/templates/line_liff/location_check_in.html:292
msgid "locating"
msgstr "定位中"

#: maipassport/templates/app_web_n/login.html:24
#: maipassport/templates/line_liff/bind.html:24
msgid "Please Enter Password"
msgstr "請輸入密碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/login.html:28
msgid "Remember Account"
msgstr "記住帳號"

#: maipassport/templates/app_web_n/login.html:41
#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up.html:67
#: maipassport/templates/line_liff/bind.html:41
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up.html:65
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: maipassport/templates/app_web_n/login.html:43
msgid "User Manual"
msgstr "使用手冊"

#: maipassport/templates/app_web_n/login.html:53
#: maipassport/templates/app_web_n/login.html:74
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: maipassport/templates/app_web_n/place_sel.html:15
#: maipassport/templates/line_liff/place_sel.html:15
msgid "Place Scan"
msgstr "地點掃描"

#: maipassport/templates/app_web_n/place_sel.html:63
#: maipassport/templates/line_liff/place_sel.html:63
msgid "Record Place"
msgstr "地點紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/privacy_file.html:89
msgid "Privacy statement"
msgstr "隱私權聲明"

#: maipassport/templates/app_web_n/privacy_file.html:135
msgid "Privacy agreement"
msgstr "隱私權協議"

#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:18
#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:150
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:18
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:154
msgid "Health Declaration"
msgstr "健康調查表"

#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:30
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:30
msgid "Filled by"
msgstr "填表人"

#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:112
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:114
msgid "Please tick these options"
msgstr "請勾選這些選項"

#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:186
#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:211
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:187
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:212
msgid "Please enter"
msgstr "請輸入"

#: maipassport/templates/app_web_n/question.html:263
#: maipassport/templates/line_liff/question.html:264
msgid "None of the above"
msgstr "以上皆無"

#: maipassport/templates/app_web_n/reset_password.html:54
#: maipassport/templates/app_web_n/reset_password.html:65
#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:102
#: maipassport/templates/line_liff/reset_password.html:54
#: maipassport/templates/line_liff/reset_password.html:63
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:92
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/scan_func.html:30
#: maipassport/templates/line_liff/scan_func.html:30
msgid "Approach Registration"
msgstr "接觸登記"

#: maipassport/templates/app_web_n/scan_func.html:39
#: maipassport/templates/line_liff/scan_func.html:39
msgid "Visitor Registration"
msgstr "訪客登記"

#: maipassport/templates/app_web_n/scan_func.html:58
#: maipassport/templates/line_liff/scan_func.html:58
msgid "Update Scanner Status"
msgstr "更新掃描人員狀態"

#: maipassport/templates/app_web_n/scan_func.html:67
#: maipassport/templates/line_liff/scan_func.html:67
msgid "Record Location"
msgstr "地點紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/scan_work_sel.html:16
#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:87
#: maipassport/templates/app_web_n/work_sel.html:16
#: maipassport/templates/line_liff/scan_work_sel.html:16
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:77
#: maipassport/templates/line_liff/work_sel.html:16
msgid "Company / School"
msgstr "公司 / 學校"

#: maipassport/templates/app_web_n/scan_work_sel.html:24
#: maipassport/templates/line_liff/scan_work_sel.html:24
msgid "Update Status Place"
msgstr "更新狀態地點"

#: maipassport/templates/app_web_n/scan_work_sel.html:33
#: maipassport/templates/app_web_n/work_sel.html:32
#: maipassport/templates/line_liff/scan_work_sel.html:33
#: maipassport/templates/line_liff/work_sel.html:32
msgid "Currency Status"
msgstr "目前緯度"

#: maipassport/templates/app_web_n/scan_work_sel.html:48
#: maipassport/templates/line_liff/scan_work_sel.html:48
msgid "Update to"
msgstr "更新成"

#: maipassport/templates/app_web_n/scan_work_sel.html:72
#: maipassport/templates/app_web_n/work_sel.html:77
#: maipassport/templates/line_liff/scan_work_sel.html:72
#: maipassport/templates/line_liff/work_sel.html:77
msgid "Update Work Status"
msgstr "更新工作狀態"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:35
msgid "Shop Registration"
msgstr "店鋪申請"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:41
msgid "Location List"
msgstr "地點列表"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:60
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:82
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:192
msgid "Applicant"
msgstr "申請人"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:68
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:91
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:200
msgid "Applicant Phone"
msgstr "申請人電話"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:76
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:100
msgid "Shop / Location Name"
msgstr "店鋪/地點 名稱"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:84
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:108
msgid "Shop / Location Address"
msgstr "店鋪/地點 地址"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:92
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:116
msgid "Shop / Location Phone"
msgstr "店鋪/地點 電話"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:100
msgid "Register Code"
msgstr "公司申請碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:192
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:216
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:348
msgid "Are you sure you want to cancel?"
msgstr "您確定要取消嗎？"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:211
msgid "Location Qrcode"
msgstr "地點Qrcode"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:229
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:299
msgid "No Application"
msgstr "尚無申請"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:322
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:291
#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:434
msgid "Cancel Apply"
msgstr "取消申請"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:325
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:294
msgid "Show Qrcode"
msgstr "顯示Qrcode"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode.html:327
#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:295
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: maipassport/templates/app_web_n/shop_qrcode_edit.html:327
msgid "Shop Code Edit"
msgstr "店鋪資訊修改"

#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up.html:31
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up.html:31
msgid "Phone Number, ex: 0912345678"
msgstr "手機號碼, ex: 0912345678"

#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up.html:34
#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:43
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up.html:34
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:37
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up.html:44
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up.html:44
msgid "Click Next to indicate that you agree to the personal privacy agreement"
msgstr "點擊下一步代表同意隱私權協議"

#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up.html:46
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up.html:46
msgid "Personal privacy agreement"
msgstr "個人隱私權協議"

#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up.html:56
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up.html:56
msgid "Next, verification"
msgstr "下一步，驗證"

#: maipassport/templates/app_web_n/sign_up_otc.html:179
#: maipassport/templates/line_liff/sign_up_otc.html:179
msgid "Sign up with verify code"
msgstr "註冊驗證碼"

#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:32
#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:113
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:32
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:103
msgid "Personal Information"
msgstr "基本資料"

#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:37
#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:54
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:43
msgid "User Account"
msgstr "使用者帳號"

#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:72
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:62
msgid "Relevant Information"
msgstr "相關資訊"

#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:81
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:71
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:84
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:74
msgid "No Company / School"
msgstr "尚未有公司 / 學校"

#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:93
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:83
msgid "Remarks"
msgstr "備註"

#: maipassport/templates/app_web_n/user_profile.html:100
#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:90
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: maipassport/templates/app_web_n/visitor_sel.html:32
#: maipassport/templates/backend/admin_company_management.html:56
#: maipassport/templates/backend/all_approach_track.html:56
#: maipassport/templates/backend/checkin_track.html:51
#: maipassport/templates/backend/place_management.html:68
#: maipassport/templates/backend/place_management.html:396
#: maipassport/templates/backend/place_track.html:34
#: maipassport/templates/backend/user_management.html:62
#: maipassport/templates/line_liff/visitor_sel.html:32
msgid "Please Select Company / School"
msgstr "請選擇公司 / 學校"

#: maipassport/templates/app_web_n/visitor_sel.html:72
#: maipassport/templates/line_liff/visitor_sel.html:72
msgid "Visitor Record"
msgstr "訪客紀錄"

#: maipassport/templates/app_web_n/work_sel.html:24
#: maipassport/templates/line_liff/work_sel.html:24
msgid "Sign In / Out Place"
msgstr "簽進簽退地點"

#: maipassport/templates/app_web_n/work_sel.html:45
#: maipassport/templates/line_liff/work_sel.html:45
msgid "Please select the status to be updated"
msgstr "請選擇欲更新的狀態"

#: maipassport/templates/app_web_n/work_sel.html:53
#: maipassport/templates/line_liff/work_sel.html:53
msgid "Work remotely or not"
msgstr "是否遠端工作"

#: maipassport/templates/backend/admin_company_detail.html:407
#: maipassport/templates/backend/company_add_req.html:238
#: maipassport/templates/backend/department_management.html:59
#: maipassport/templates/backend/staff_management.html:77
#: maipassport/templates/backend/user_management.html:70
msgid "Please Select Department"
msgstr "請選擇部門"

#: maipassport/templates/backend/all_approach_track.html:35
#: maipassport/templates/backend/approach_track.html:34
#: maipassport/templates/backend/checkin_track.html:59
#: maipassport/templates/backend/company_add_req.html:56
#: maipassport/templates/backend/department_detail.html:57
#: maipassport/templates/backend/no_company_user_list.html:33
#: maipassport/templates/backend/staff_management.html:60
#: maipassport/templates/backend/user_approach_track.html:34
#: maipassport/templates/backend/user_management.html:36
msgid "Please Select User"
msgstr "請選擇使用者"

#: maipassport/templates/backend/all_approach_track.html:44
#: maipassport/templates/backend/approach_track.html:44
#: maipassport/templates/backend/company_add_req.html:66
#: maipassport/templates/backend/department_detail.html:65
#: maipassport/templates/backend/no_company_user_list.html:41
#: maipassport/templates/backend/staff_management.html:68
#: maipassport/templates/backend/user_approach_track.html:43
#: maipassport/templates/backend/user_management.html:44
msgid "Please Select Account"
msgstr "請選擇帳號"

#: maipassport/templates/backend/all_approach_track.html:65
#: maipassport/templates/backend/company_place_management.html:54
#: maipassport/templates/backend/company_place_track.html:52
#: maipassport/templates/backend/place_management.html:55
#: maipassport/templates/backend/place_track.html:43
msgid "Please Select Location"
msgstr "請選擇地點"

#: maipassport/templates/backend/company_place_management.html:63
#: maipassport/templates/backend/place_management.html:64
msgid "Please Enter Address"
msgstr "請輸入地址"

#: maipassport/templates/backend/company_place_management.html:127
#: maipassport/templates/backend/place_management.html:140
msgid "Approved"
msgstr "同意"

#: maipassport/templates/backend/company_place_management.html:129
#: maipassport/templates/backend/place_management.html:142
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: maipassport/templates/backend/company_place_management.html:131
#: maipassport/templates/backend/place_management.html:144
msgid "Not Approved"
msgstr "不同意"

#: maipassport/templates/backend/staff_management.html:86
#: maipassport/templates/backend/user_management.html:52
msgid "Please Select User Role"
msgstr "請選擇使用者權限"

#: maipassport/templates/line_liff/account_bind_completed.html:11
msgid "Account binding completed"
msgstr "帳號綁定完成"

#: maipassport/templates/line_liff/account_bind_completed.html:26
msgid "Account binding"
msgstr "帳號綁定"

#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:12
msgid "Company / School Registration"
msgstr "加入公司團體 / 學校"

#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:167
msgid "Registration"
msgstr "申請"

#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:173
msgid "Registration List"
msgstr "申請列表"

#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:208
msgid "Company / School Name"
msgstr "公司 / 學校"

#: maipassport/templates/line_liff/com_reg.html:216
msgid "Tax ID number"
msgstr "統一編號"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:179
msgid "How can I bind my account ?"
msgstr "我要如何綁定帳號"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:214
msgid "I don’t have a Passcode account, how do I register ?"
msgstr "我沒有Passcode帳號，我要如何申請呢？"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:237
msgid "Scan issues"
msgstr "掃描問題"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:242
msgid "How to scan QR code ?"
msgstr "要如何掃描呢？"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:280
msgid "How to show personal health code ?"
msgstr "要如何顯示個人健康碼呢？"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:307
msgid "Personal information settings"
msgstr "個人基本資料設定"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:312
msgid "Modify personal photo"
msgstr "修改個人大頭貼"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:329
msgid "Modify personal name company and remarks"
msgstr "修改個人名稱或備註"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:343
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重設"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:366
msgid "Check in operation"
msgstr "位置打卡操作"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:371
msgid "Location check in"
msgstr "位置打卡"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:391
msgid "Check-in activity annotation"
msgstr "打卡活動備註"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:419
msgid "How do I apply for a company"
msgstr "我要如何申請公司呢？"

#: maipassport/templates/line_liff/description.html:445
msgid "How do I enter the management background?"
msgstr "我要如何進入管理後台呢？"

#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:54
msgid "Place Serial Number"
msgstr "地點編號"

#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:88
#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:91
msgid "Scan Fail, Please rescan QR Code"
msgstr "掃描失敗，請重新掃描QR Code"

#: maipassport/templates/line_liff/scan_page.html:94
msgid ""
"Scan Fail, Failed to open the scan function, please upload with a photo "
"instead"
msgstr "掃描失敗，請改以拍照上傳"

#: maipassport/templates/line_liff/show_qr_code.html:102
msgid "QR Code"
msgstr ""

#: maipassport/templates/line_liff/user_profile.html:51
msgid "Phone Number"
msgstr "手機號碼"

#: maipassport/users/models.py:31 maipassport/users/models.py:269
msgid "Public ID"
msgstr ""

#: maipassport/users/models.py:36 maipassport/users/models.py:67
#: maipassport/users/models.py:274
msgid "API Token"
msgstr ""

#: maipassport/users/models.py:43 maipassport/users/models.py:74
#: maipassport/users/models.py:281
msgid "API Verify Key"
msgstr ""

#: maipassport/users/models.py:49 maipassport/users/models.py:287
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: maipassport/users/models.py:85
msgid "Alias ID"
msgstr "別名"

#: maipassport/users/models.py:156
msgid "To be Measured"
msgstr "待測量"

#: maipassport/users/models.py:159
msgid "High Risk"
msgstr "高風險"

#: maipassport/users/models.py:160
msgid "Unfilled"
msgstr "未填表"

#: maipassport/users/models.py:205
msgid "At Work"
msgstr "工作中"

#: maipassport/users/models.py:206
msgid "Get off work"
msgstr "已下班"

#: maipassport/users/models.py:207
msgid "Leave"
msgstr "請假"

#: maipassport/users/models.py:208
msgid "Fieldwork"
msgstr "外勤"

#: maipassport/users/models.py:209
msgid "Business trip"
msgstr "出差"

#: maipassport/users/models.py:258
msgid "app_users"
msgstr "使用者"

#~ msgid "Please enter phone and account"
#~ msgstr "請輸入登入帳號"

#~ msgid "This account already exists"
#~ msgstr "此帳號已經存在"

#~ msgid "Please Enter Phone"
#~ msgstr "請輸入電話"

#~ msgid "Please Enter Account"
#~ msgstr "請輸入帳號"

#~ msgid "User Account (Case sensitive)"
#~ msgstr "使用者帳號(有分大小寫)"

#~ msgid "There can be no blanks in the account"
#~ msgstr "帳號中不能有空白"

#~ msgid "Place Tract"
#~ msgstr "地點追蹤"

#~ msgid "Registered for the First Login"
#~ msgstr "已註冊首次登入"

#~ msgid "You have not bound your account"
#~ msgstr "您尚未綁定帳號"
